[做占啦喂]2017-18 NBA季後賽討論區 (94)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:
[/quote]

湧士好串

迷

兩個都唔幫

隔離完美表現哂邊論

睇左陣，唔知做乜9，無睇落去

淨係知本身有兩件都已經出晒名盲反
根本唔需要理

準備開新ac挑戰臭雞

ok

就咁睇我認到6個

有d討論其他野係正常
有d直頭唔會討論其他野

法國巴打今日好活躍

你講緊樓豬？

你同樓豬係同一type

未正常過

有冇人知點解圖2 25做front squat隻手多條帶

我都係第一似見人實淺

樓豬Po mode

淨係睇76(時間閪唔睇)

貼新聞

出嚟抽兩下水，一有事就避戰

扮假膠

訓練手腕

射三十都唔攰

我唔記得樓豬係邊個

成日開po果個

唔係

係做front squat活動度唔夠反唔到手碗用條帶hold返支Bar NBA設備真係完善

又借啲耳拋書包
知你做gym好叻叻

張圖睇原來吾皇咁細隻

Blocked

聽日就比人炒50分了

發覺差5kg就同波叔一樣咁重，要努力減肥

FIT到...

jaylen jor

佢係肌肉我係脂肪

幸福的男人

想比你屌

Nba肌肉最型

Iggy

好核特

一定係it9

點睇

我鍾意george hill嗰隻

agger 包括雞塊

55

聽日放假被逼睇詹屎豬波

明日騎士係100%的波 唔洗睇

放假先來播垃圾

西岸火箭三巨頭大戰勇三巨頭真係幾好看

清咁搶口

勇三巨頭係邊三個?

四巨先岩

Which four?

nick young,David west,Livingston,mcgee

我湧嬴係100%的波

4湧9咁搶口
我箭4-2係must
下場牙膠仔斷acl 再下場杜狗斷腳

原來夫子貢留意禾

U話曬都系個令囝 講野咁毒既

下年係大陽的天下

諗多左

Ball IG PG randle DC

應該我老母教都拎冠軍

啲占迷好串

勇個陣要KD/LBJ 二揀一既話點都係揀KD啦下嘛...你話廢鳩位換LBJ 就唔同講法

Agree
Kd 射術好過吾皇

Kd on ball off ball 都一線頭

Lbj off ball 可能好勁既，但好少show 出黎

熱火個時show 過 都係一線頭
Catch and shot
快攻
切入

小球熱潮都係個時帶起

我潮下年入playoff了

黃興桂講波

究竟wb 係kb3 個到學到咩

留名聽日睇塞輸波

真係唔明點解啲人會好似覺得箭應該要贏勇咁
大佬呀 宇宙勇黎架
唔好踩到咁盡啦

箭西岸第一，六十五勝

早啲瞓聽日醒定啲啦

隊均幾多ring 呀

Ariza 1
Others 0

all weak

生命石，唔知有冇人貼過

一線都算..
仲要話佢一線頭

而家一線頭真係易做

監視器又翻翻黎
咁嘅防守想贏冠軍？

第四節剩8分鐘輸緊廿幾分，其實場上既火賤球員都已經無咩心機打波，輸10分又係輸輸40分又係輸，人生就如浮雲一樣。。。。

呢球後手咁靚點mark...

The Spurs are hoping to meet with Leonard and his representatives to discuss a potential five-year, $219-million super-max extension, according to Tom Orsborn of the San Antonio Express-News.

可愛個呀叔

如果馬刺真係肯出 supermax 就無問題啦

今日又可以睇吾皇教訓年輕人

2:2

終於可以坐定定睇波

有無快link? 濛啲都得

等睇jr m到 吾皇場場3雙但4:0

快d開波

百屌塞軍

reddit又死咗

跪求巴打賜link

吾皇又然
利申未來人

開波

要2：2了

thx

morris

猗狗支持愛隊啦

塞又緊張

依球咁都有FOUL

放假無人睇波

我屌你炒樽

隻雞遲成秒

有呀

JR

要打去問銀仔吹唔吹得嘛

正呀

輕鬆入樽

jr

牙啡

係咁做波比TT lue仔新戰術喎的確

每場1球3分 已經射咗

jr 入波 今場塞輸硬

慢咁多

tt

Mismatch 到

啡點解咁傻仔foul...

話說LP依加開放有廣東話

冇張丞德

JR on fire

說好的主場雞呢

Morris無限出手權咁款...

今場有貨

Jr又入

騎

第三節等倒水啦

JR好難捉摸

Lue個樣係, 乜JR識射波架咩

佢的確講得幾好 我老豆成日吹捧佢 但依加聽多左英文真係聽唔慣廣東話

攻擊brad

Ref

Tatum...做咩唔左手上...

james and 1

吾皇呢球幾多步

炒樽

我屌你又炒樽

TT

牙占

TT 同 Jr都做到野 今場贏了

塞

咁樣一來一回好傷士氣

JT 都炒樽

劇本呀

今日有冇華哥講波?
冇的話不了

要炒幾多次樽

JR入波 = 猗然波

得佢用廣東話先可以講到espn英文咁緊張同pro
如果俾驊哥講嗰啲咩大心臟 / 蔡嘉樂當自己打緊第一人身分享就算鳩數

賽前睇espn 分析game three... 越睇越似塞打假波 無aw之前d 組織， 防守， 甚至切入選擇都係差d....

吾皇

猗又然

岩牙 同埋徐嘉樂好老屎忽feel同好撚主觀

我敢講呢場騎贏

贏閪到咩

少帥咁快放棄？

diu頭先條出界call差d斷晒騎個形勢

lue仔戰術就係pick到rozier mismatch mark高佬 跟住一係籃底單打 一係9射3分搶返板

又可以訓覺了

大炒格

我連名都記錯
好憎佢成日用自己技術水平去講乜鳩
呢個波難道好高架 要點點點

客場有得益

d雞 仲有冇人諗住屌今場黑哨

咩雞

教練 我想睇四節波呀

可唔可以唔好大炒

得lbj先可以接到

love

一球半球想洗底

啱啱TT個球一定唔係foul黎

補返上場哥隻

TT呢球好明顯對面charging

Love長傳比占士真係J死

Lbj俾三個圍都入到

岩岩個下以一敵幾

Blocking

第二球bad call

屌你啦驊哥不知幾撚正

係foul 不過係Rozier blocking foul

塞軍FANS

Love 球長傅

睇過現場學界就覺得佢好廢 正係識屌人

Rozier學埋屎mart哥啲衰野

Ching sic ball

易贏到

因為佢都傳開炸彈

塞主場波一早估到

係 塞成日有主場雞
作客又得益

唔好叫我教練
叫我翁SIR

Lbj fadeaway 準左好多

成班占9一節都未打完就上哂水打飛機

個黑鬼完全帶唔到個場

都講開lbj唔打nba打美式足球都有得撈 咁既長傳都接到

條友真係好適合打美足

吾皇今場少左好多球權

我敢講CAVS IN 6

塞生性啦屌，贏咗兩場明明大好形勢，唔好被人追翻2:2啦

又進化咗

當你見到JR唔係零分，你已經知道比賽已經一面倒向騎士

咁打先好

你都係jim9一齊上水 本是同根生牙清

點SET LP廣東話??

係 吾皇頭2場比d 甜頭班細蚊仔就咁開心

link?

追閪到咩

同上場一樣俾George hill帶波

所以先有人話呢個暑假轉行走去打美足都唔出奇

NFL更加多怪獸

吾皇開始上力

骰到6

點解我冇既

預計半場可熄機

係最底喎 如果冇都冇所謂啦 講到好悶

不如你過黎教猗？

終於識入樽

Morris3犯

Tatum係咪開始撞牆？

Morris

smart拍波都甩

見到了THANKS
唔係華哥講 就算啦
聽返ESPN
同埋SET左廣東話 會被預告

JB交唔到貨喎

一場撞咩牆

我皇係咪每次ft都犯規？個波未掂框就行前過罰球線

下場返主場就勁返架啦

Hill from downtown

點解搵smart控波？

你睇 少帥即刻換走rozier 知cavs弱點攻擊

咁早起身睇完第一節又訓得

騎迷進場

準備睇黑雞

聽完9比講～搞到咁

brad stevens吹大咗啦

等左你好耐啦 迪迪寶寶

cavs win la

hill

Love on9 foul

主場之利啫

多咁身體對抗 唔名大隻 無計

塞軍垃圾黎嘅

連korver都block到brown
究竟塞軍班友作客可以廢到去邊

黑衫紅邊咩隊? 防守咁勁既?

捉腳 打細路交

世青都有睇

LBJ朋友隊

kk

KK good D

green

收皮啦 咁嘅陣入東決啊 本身我估入第二輪收皮 甚至首輪出局 點知入到東決

Brown空9哂都炒

CLS今節騎防守咁撚勁GE

我皇已戰勝歸來

呢幾年好少睇 太悶

點解要急攻, 用晒24秒唔好?

傻仔hood係咪無波打了

又炒

賽要學打客場

Boston主客爭咁遠

係唔係要練下入樽

Brown打得好差 俾人睇住黎食

好撚柒悶呀，做反沾真係辛苦

JVG 重覆左幾次講今場騎既防守勁左好多

Brown

樽都唔識入

係 幾年都騎勇 騎比人屌打

又炒樽

我屌你塞呀

..........

第一節未完吾皇已經落場抖

又炒樽

反占可以抖抖

塞炒左幾多球樽

櫻木都勁過佢

呢隊塞...

6分叫交唔到貨？

似係
被罰

有乜可能炒咁多次樽

早d休息，第二節帶後備

死塞狗日J夜J件BROWN

唔係想串
究竟76人點解會輸到一場主場俾塞

屌,你叫我點反占

派膠派到咁 入六分有咩用

訓得！

反而想知下年會唔會簽番佢

塞missed fg仲多過得分

又話少帥好勁，一打作客波攻守都收哂皮

湖狗全面進場

猗今場防守咁勁 投降了

阿伯留力下場作客好過啦

放左幾日假塞就唔識打波？

我覺得佢會連埋騎個第8 PICK一齊TRADE 出去換STAR

唔知有無人留意，今節bos 同cavs 都瘋狂換底
Bos: baynes / horford
Cavs: love / nance / tt

Stevens 同 lue 心理戰好正

大家可慳返啲電 留嚟睇av用 2:2了

諗起有雙j，可愛不了既理論

垃圾

我覺得係塞班友心態問題多d

同埋進攻 變返HILL 主控
吾皇有少少OFF BALL 玩
多左好多體力

咪撚出垃圾Fred呀

完場點拎出去換

要成千幾萬 應該冇人要

咁事實真係唔會換 雙j仲有排發展

入樽都炒 點數都唔會數到教練問題先啦

一定出

客場啫 game5天王山 咪知塞有冇料

你又唔可以贏就少帥，輸就球員喎

8pick都換唔到乜野星啦同埋

Larry Nance Jr 同TT一定要用多啲

炒樽塞

KK block again

block again by kover

啲人見我塞輸兩場波就出嚟抽水

kover

KK BLOCK柒JB

TT分左手可以用多d

cavs贏撚硬

又比人block

Krover 今場防守咁勁既

brown

brown不如坐底休息下先

啡廢到

G持
咁早落井下石

先終籃底先係兵家必爭

冇分到喎 仔都生埋

KK同TT最好打勇果陣都keep到呢個水準

變左迷kor了

唔屌啦 輸硬

佢報身高 6'7 , 我成日覺得佢得 6'6

比KORVER GUARD到仆哂街

想問反沾去哂邊？

塞一冇主場雞就唔識打波
Cavs in 6

KK 3&D

LBJ 2nd foul

拋廿分喇

咁就19分 打閪咩

點打都好 湧100%冠

輕鬆反cup 4:2

JVG: that's my technical foul btw

騎迷冷靜啲喇

下場贏埋仲要大炒就可以囂喇

唔好忘記兩場客場都輸

lbj foul mud 9

屌臭西躝啦

同上年咁似

怕咩

支持 唔想睇塞苟延殘喘

吾皇食T啦睇電視

得baynes識入樽

塞主場有加乘

靠主場雞

下場贏埋先搶口都未遲

機已熄 塞無手感輸硬 我返 TD garden 休息先

然之後爽完一場唔夠就要比我勇+反占收皮

又教人做球迷

吾皇又開始拎哂d波9打

倒水了

comeback

第二節

牙flirt

又玩返呢d 冇ball movement單打

呀Fred 我屌你老母

Kk 防守第一

關唔關你事阿

我同啲手足講野

留意咗你好耐喇 陰啲陰啲抽

fred

而家係打緊232

KK真係

防守又有 3分更加有

Kk cls

KOVER以為自己係扑濕王

Kk

追分了

醒目真係好博

又KK

KK fg 100%

打無阿榮既塞對吾皇是侮辱

我早著先機 預視未來

LBJ 今日柒柒地

華仔

KK

KKＳＭ

點會放KK

太膠

你就柒

岩岩睇 jr幾分？

JR TT連線

吾皇又調教後生

6分 目標達成

睇comment以為我皇駕崩

6分

rozier 條靚仔有兩道

ROZIER打到榮叔咁

13分波都唔算好穩🤔🤔🤔

生死戰連一節冇20分都算7

好彩有roizer止下血

Roizer 好穩🤤

cavs in 6

塞有rozier幫手止血 拉唔開

榮縮套電影香港有冇得上

rozier=行運超人=-6

驚閪咩 塞班撚樣作客就收皮

有

對吾皇黎講呢場算咩生死戰

UNCLEDREW就咁睇TRALIER都覺得爛爛地

啡囂張完連7兩場 所以話 做人都係humble啲好

唔食球權 一插即用 天花板kt?

唔-6啦 場場有貨

好似有,見過中文trailer

講過乜

冒險樂園

年輕人係急進d
吾皇而家塞錢入你袋

uncle drew 居然拍拍下短片變左套電影？ 打唔到籃球去做男主角 識玩

cav 主場成日做埋啲好黑人憎嘅嘢

吾皇老左 開始係咁收𡃁

無計，hill要抖，被逼用fred

依家騎得分點都係唔夠
得吾皇KK爆緊

贏完兩場話會終結lbj連續入總決賽記錄 而且會由塞代替

雖然入隊時間唔長，但真係未見過kk專業精神有鬆懈過

KK triple double 啦

下年LBJ走 一定會帶走KK

同溫家寶合作仲識玩

笠3犯坐低啦 唔好倒呀

Love3犯

咪同呢到啲人一樣

一場論撚到對家狗咁

綠業打6-10分 唔好派太多膠已夠

公牛時代開始幾鍾意呢條友

痴線動作都唔大..
咁都of

客場雞多到

笠仔呢招好危險

第一人防守

吾皇騎士團

冇計 起左雞翼

都係 所以其他人未夠數

KK 勁到

成隊得KK防守有撚用咩

Kk攻守都有

少帥第4節發力

kk raping brown

KK 痴左線

KK今日防守都有

10分

二哥KK

10分了

生命波

3 BLK
ACE STOPPER

幫hbk諗好今日標題 Kk發揮綠葉價值 攻防一把罩

10分波啦 連燈仔一寸嘴就開始倒 依加開始love and peace 好冇

慢慢追呀綠軍 唔好急

暫時黎講
話KK單防守死左brown都不為過

輸硬

agger

ten points

又想倒

騎士倒水了

有冇第2場翻版睇下

Brown自己好手緊，作客係射三分還可以

好似偏向守死內線 賭外圍手感差

第三節仲倒得緊要

吾皇都未黎料 驚咩

KK打多兩球無氣 騎開始倒水

希望占快啲收皮

騎士啲閪波未完場真係唔敢囂

吾皇又想比少少希望塞狗

我皇未上力，打緊養生ball

但事實係啡自己唔個做咩7

吾皇未上力 係到叫春

真
仲有一分鐘lead廿分先穩陣

但love 3犯

派少d膠至少入多3球

吾皇16分7成命中 暫時都好靚仔

brown 上腦
幾下籃底contact冇call開始係咁亂衝亂撞
但係ref又唔受你呢套
岩岩上返黎冷靜左少少

Kk係咪冇機hof?

可以被kk守到咁真係要檢討下

睇垃圾騎真係咁心驚膽戰

燈到Brown起Q

brown咁都有

開始上力啦吾皇

Jr連傳波都係擲sick

LBJ takeover

lbj認真

吾皇野off ball

塞三分 開始球球有

唔打啦 投降啦

塞3分起Q

LBJ輕鬆又廿分

rozier先炒左球

下嘩

見吾皇搶籃板就知要認真了

美國d廣告好睇咁多

皇

吾皇啲fadeaway 左手波都唔扶

d spin gum fast

係咁單打rozier

rozier係咁比人switch黎打

話左吾皇未黎料

吾皇勁撚到

Everyone is mismatch... but vs KD / Iggy

入3rd之前拋多啲 一陣有走盞敗家

吾皇只係識得大蝦細

生化人mode

KFC 個亞伯好撚瘦

咁大隻手洗鬼

單手

有冇人同我一樣聽緊廣東話？

完全唔覺占出力
一聽旁述先知已經廿分

不了 太難聽

邊條link？

係27分…

撞醒佢唔該

我想聽張丕德

好彩榮叔收左咧唔係吾皇一定下下追住佢黎打

打到40歲

得吾皇係學到野

踼波牙

丁尺

啲動作真係唔靚

完全接受唔到D球員名讀成中文.

Jr

Jr咁都入

用呢個series打起下隊友好過啦

唔知佢有冇份

-6

幾型喎, 騎馬射日

jr back

rj

JR要有人守先會入

Tatum

james

已經完

lbj

入到就得啦 姿勢靚有撚用咩

smart

JR究竟係咩構造

聰明你AST

lbj先靚

Bos呢分零鐘唔調整下就gg 連隊7分

Smart好助攻

吾皇痴撚咗線

想聽驊哥

我Jr終於醒覺

垃圾塞

吾皇準備反杯

單手打爆塞

百發百中fadeaway

trash time

醒目仔

我皇鳩射都入
CLS

明仔做乜9

bos 好似唔識打波咁

好想睇kd vs james

有冇人係現場睇？

TT廢都唔係咁放人

垃圾塞，乜防守黎

其實呢幾年d波真係好濕鳩
幾乎隊隊都賭三分起q
賭岩就一輪進攻追十幾分咁
賭唔岩，就比人拉開然後throw game

吾皇轉身呃撚晒

尋日炒40分

TT 有十分未？

得james同kd兩個我覺得比粒波佢地剷or中距離出手係入硬咁濟

又打死朕

利申 旁述

今場吹得好緊下

10分8板

jr差d

尋日已經講呢期d 波好撚西，場場睇得2，3節就完

jr呢下醒到

所以今年我勇又射多左中距

入埋仲得了既

Peter 中文夾啲英文，佢英文又讀得好聽

總之唔好徐嘉樂條垃圾就得

Lue: TT 我用左成年隱藏佢

宜家nba都唔好睇
班後生擔唔到大旗

如果呢下JR入左真係去訓返覺算

希望偷多場

nice try jr

得占士撐住nba
其他？

神經刀 發神經了

Lue大哥 唔好出Clarkson出Osman得唔得

好似上年大炒bos果場Buzz...

吾皇hea 下hea 下又廿分

依家我都唔知邊個講緊

把聲唔好聽

又來湧 猗

後生係指幾年生?

後生仔此終都係後生仔

恭喜吾皇playoff.得分歷史最多

呀龜都入過

咪嘈

名叔

近代以最低季後賽排名入final/champ有邊幾隊？

jc 打得咁閪都照出
睇黎hood 真係激嬲左吾皇

上年勇拿,今年吾王拿啦,super

所以咪唔好睇
冇老屎忽

唔出垃圾hood已經謝恩

Lpass新頻道

其實東岸邉一隊岀線，都唔見得可以同湧搶七

Kover 真好野 攻防都做到野

拎撚到咩

屌你岩岩入nba就想人擔旗 個個都TD LBJ咩

收皮啦賤種

暑假打包

唔sweep都偷笑🤭！

你老母被狗屌呀

勇後備太勁

勇至少有3個人可以守james，但騎要守勇成隊

Fred個手掣冇傳波掣

印象中好似係BOS搶7輸比猢果年 都係排東岸第四

jr又幾好創意wor，入咗真係上得今個系列賽十大high light

唔講唔記得左呢條友
係咪嘈完唔想垃圾時間上場後就無出過佢

55

淨係你條撚屌咒鳩OLA斷腳都夠我反占反騎啦

上場出NANCE OK WO
做咩又唔出

一拳一件

廣東話頻道冇玩場表演睇 屌

轉返tnt先有野睇 咁濕鳩

第一節尾出左蘭西

歷史上都無

同意 所以我都係最想mb練到下身有力 出嚟屌打29隊內線 打7啲射波隊

我最鍾意傳統打法 咁鍾意睇人射三分不如睇WNBA 女人射波應該仲準 少咗肉博唔好睇 打到女人咁

係CURRY帶起
on9

2016

用人保守 年齡問題驚俾後生打爆 本身又冇穩定得分 佢傾向以得分取勝

塞都搏緊三分

LBJ PO 分過咗渣巴LU

17都唔夠打，講咩16

徐嘉樂晚晚都想幫lbj含

16贏埋WO

牙朗三分唔差

16撚有KD咩

其實係朕帶起，一坦加4射手

Yes內線先係真男人既戰場

16 73勝WO

4:0勇仲洗乜搶

17強大五十倍

呢兩場主場騎手感hot瑜呢

睇過下lue就知大部分情況下嘅調度都係勁保守

無計
咁打最有效率
Mb都射三分架

到

如果咁講 09魔術已經做緊

但占士會強攻籃底

你幾時可以改做四冠?

咁又點

你咪拎住73勝黎打飛機話16勇勁過17勇囉

NBA 2016後執左啦

We are champion. Cavs in six!

女人先打小球

JC係咪見頂

難啲喇 除非再組巨頭

冇左ki 我皇應該打到入倉

所以進攻都係垃圾 我主要鍾意塞防守

效率高 節奏快 觀賞性高 好多因素影響

所以女人咪食死男人

咪係
得勇呢D兒童隊先玩三分

咁係你廢

生涯巔峰緊㗎啦

Korver都有3個blocks....
我想睇波啊
Celtics打好d得唔得

係全NBA既男人廢

暫時唔夠大隻 屈唔到機 無計 好想睇佢屈7人籃底

唔得

分一早第一
Fg過咗

其實很悶
造成場埸大炒

湧都起碼係會製造比較多wide open三分既機會
其他隊個感覺真係博大霧射球三分咁

jc淨係識打垃圾時間

原來已在下山途中

表弟都射3分

咁人地進攻強 防守強 唔大炒都好難

唔好咁on9討論3分內線，贏到比賽話知你全部ft，根本就係自己愛隊冇3分要咁黎自我安慰

Gun
同第一二場唔同人黎咁

屌你牙

你唔好又黎呀

17勇VS 05 SPURS 咪又係輸

變手感籃球，一係我炒你，一係你炒我

其實係因為佢地個個都射到三分

今場咪2-2囉
塞軍想贏?下世啦

17181920212223242526湧vs96公牛

吾蝗如果反cup 到4:2成就己經超越曬mj

俾你講到好似唔洗戰術就直接有得射

最諷刺個小球三分潮流係熱水吾皇帶起
成也小球敗也小球

你正係睇勇？

第三節已經垃圾時間

EASY啦
有幾難

我主要睇少帥變陣

成隊塞都有機會變condom

唯獨少帥不變

Yes，熱火

下年又話咪嘈超越mj
其實全盛時期嘅mj會俾人超越幾多次？

三分起Q，帶起個士氣真係太勁

支持你地開返個占狗區Circle jerk

正常啦 任何人都係安爺爺既condom

但我想教76 想教mb

以前bosh邊會射咁多三分

Nba領先2-0被反杯得17隊
Celtics更加未試過被反

有射手唔等於小球

變條撚出黎咩 傷晒啦

你咪又係

好多反吾蝗唔認同
😂😂

小球都可能係，3分又關事

不了

仲要少帥領軍都反到
吾蝗今次真係🙈🙈

JR AIR

如果bosh唔拉開空間 wade lbj都剷唔到入去

呢個po好嘔心，成地精

遲下都要開個占狗區圍爐🤔🤔🤔🤔

快撚D開

快啦，帶埋你啲手手腳腳

尤其咒Ola個啲賤種

屌堅咩?

而家開啦，中場有時間

炒芥蘭姐

成個PO都係塞軍自以為贏到

開始倒水

原來波已開

倒水準備好

破左記錄抖下者

還返個球權比你

要擊敗我皇同擊敗湧一樣
搵個dirty player 收我皇山就得

唔好咁激動住
番到主場可能到騎變膠呢

騎狗湧狗隔住黎癲

brown係咪gay

呢場輸咗就真係可以長抖

同擊敗kawahi一樣?
Zaza

仆街了 呀笠傷

吾皇講過，主客對佢黎講無分別

笠

岩

笠仔傷埋 兵敗如山倒

哇 呢下可以收山

love 4犯 扮痛都冇用

好彩有jr smith 場波先有得睇

off foul?

最多都係finals打多4場者

11分

牙笠

笠做乜鳩

D 主場雞癲撚到😂😂😂

做下戲都要

球證好波

嘩屌love隻腳

開始倒

TICKLE

點解係進攻犯規?
睇唔明

痴撚線

據NBA記者Jon Krawczynski報導，今年夏天灰狼可能會尋求交易Wiggins，而他們關注的最多的對象則是多倫多暴龍隊的DeMar DeRozan。

灰狼將會在今年夏天對他們的球隊陣容進行大調整，正如他們去年夏天送出Zach LaVine、Kris Dunn等年輕球員得到了明星球員Jimmy Butler一樣。

先前有媒體報導，Towns和灰狼隊之間的關係並不好，暗示他們之間今年夏天會有大事發生，另外一位年輕核心Wiggins同樣心存不滿。儘管拿到了頂薪續約，但是Wiggins對於自己在隊內的地位感到不滿，先前新聞報導，Wiggins曾私下裡向隊友抱怨，不滿自己在隊內只是第三選項。

目前看來，Wiggins被灰狼交易的可能性更大。據Krawczynski透露：「最近幾天，他們最關注的一個名字是DeRozan。隨著多倫多暴龍連續第三個賽季在季後賽被LeBron James擊敗，他們可能會推倒重建球隊，DeRozan也可能被交易。」

換james 同love出去休息下先啦

射波射到一字馬咁射都係第一次見

熱火個時一直俾人話輸板無正統中鋒
唔係小球係咩？

Morris foul咩...

呢球3分吹進攻犯規

呢球off foul? love自己衝去人隻腳喎

咁快倒水😂😂

叫咗你地未完場前唔好慶祝住

鳩call

收山腳

屌你老味咁樣冇撚咗4分

主場

Celtics 呢球 rotation 靚到

痴線，塞個3+1冇咗，進攻犯規！?

空撚到

屌你湧D FANS 真係離地到. 比人屌真係怪自己ON99.
好似D有錢離地撚怪窮撚唔撚識買樓投資一樣

銀囝講好左要造到我蝗in six

咁都off foul?

Av潛咗咁耐

我唔識睇,呢個morris foul?,4犯加冇左4分

唔明點樣right call

熱火個時打到全聯盟節奏最快
100% 小球

吾皇+三分=熱火win final

on9 nba doesnt know sweep and sway

嗰下唔係對住love踢，係Love飛埋去kick到…

咁Dirk應該球球都係off foul

屌佢老母邊撚到foul呀
隻腳果下算自然伸出去姐屌

射波隻腳都唔俾伸前？要向後屈？

今日先知dirk 同kobe d 射波原來咁有可能係進攻犯規

經典例子

對比起我蝗係熱火果陣d 雞呢球nk唔算黑得好勁既😂😂

打番呢d波咪好

依球其實吹得冇錯
佢自己射完特登伸隻腳出去搏犯係抵死

呢排唔得閒睇 live

失哂位都有得吹,屈撚到

唔同場啊清

屌 追追下分俾你食左4分
仲要俾個foul我
ref. 你打撚埋佢啦

有人話自然伸出去

有冇gif圖 睇番討論？

司機 kobe 向後飛

多謝銀仔

波都唔見你上黎傾

可唔可以解讀為morris用隻腳超出圓柱體而侵犯到笠且嚴重影響到防守球員？

跟住就有人出黎話你自己入樽都入唔到怪咩人

唔洗睇，猗已經贏左

咁都FOUL真係ON99

個身仰後隻腳就自然向前郁架啦

等hupu出圖
呢到無技術討論

好似向左右邊出 想睇番圖睇番

你夠唔夠力jump shoot三分架
夠力射就知好自然

我唔知啦

MJ同JVG都話GOOD CALL

隻腳向前如果踢到人又唔係犯規 ？

dirk個d 係咪都有foul

Love 4th foul

搵緊新數據新論點反駁俾D時間佢

Morris 4
Love 4

塞終於有返d ball move好似

用你個logic 姐係手都唔可以超出 要向天射 無人入波了

又jer

Yes

算喇你都連續jer咗幾日

到我睇完 replay 果時已經傾完

推土機

呢輪係咪大家鬥主場龍

3節十分騎 好有既視感

Btw NBA點都做到騎入finals
而家隊塞nba都唔太點捧

塞追番啦

其實我唔明 jer 咩
我有話 Clarkson 打得好咩

我無睇錯 好似係向右 唔洗jer住嘅 一陣再睇gif圖啦

又洽rozier

你成場重播睇返晒咁癲？

我又靠身體打波

笠仔搞緊咩

Love 5th foul

之前有排fade away伸腳都係會foul

又冇榮又冇hayward

冇kyrie冇hayward 收視率

LOVE

係

4分5犯

仲洗乜打啊咁

隊長下季都trade走了

love直接行番bench

咸撚了
冇左個三分點

Love收收皮先啦

連登廢仔識波
定係mark jackson mike breen識波？
上面兩個話good call

Byebye love 坐吓先

Love 走啦你
好撚廢😂😂😂

咁惡

5犯

係咪攰呀

我係咁理解姐，旁述都話right call
因為籃球好多犯規都係講緊個圓柱體

利申：非兩邊球迷

吾皇bully ball
So strong so fast so good

反lbj反騎終於可以上水

記得有人話佢2個都唔識波唔夠專業

吾皇又開紅

好出奇咩

lebron 刷分了

如果有艾榮 NBA實捧

發生咗咩事？

吾皇任剷

我皇又要一騎討

睇黎要用返街場論 街場唔會foul呀

今場佢都無入過3分

Legoat

同問咁啲球員上籃個兩步一手推開防守球員係咪同一道理

都係講love果球

J 撚brown 同j 神tatum 吹大曬

Hill and 1
Morris 5th foul

好憎tt條撚樣，廢到仆街個樣仲要咁串

佐治山咁都入

占球球一樣咁打
好悶

百屌我塞

咁又岩
睇落隊長下年用法同數據用tatum都冇咩大分別

幾驚又係炒樽

and0

山神

全能到仆街

好彩無炒樽

細摩

morris都落去坐下啦

George hill 高比上身😂😂😂

咁起碼叫識射
TT Nance都唔懂

呢d通常係睇個動作有冇extension

一野壓落細摩條頸

正啊喂

騎D哨未停過

Hill:我來救駕 皇上

屌 又倒

倒水準備

掂都冇掂過 反而吹左

佢射波隻右腳向前唔一定係特登draw foul 啦

銀仔好驚😂😂😂
咁早落定order😹

預咗架啦

NO CONTACT FOUL
邊邊黑?

一隊無笠 一隊打少個細摩
打和啦

Rozier呢下

step bk 3

JR真係最佳球迷

手指hi到都計

掂都冇掂
黑哨黑撚到

呢球吹咩

😹😹😹😹

No contact wor😂😂😂😂😂😂

係掂都冇掂到喎